[E咦E登登登登登登特登登]神奇女俠劇透討論區2

《神奇女俠》（Wonder Woman）昨日在香港搶先美國開畫，開畫日票房勁收453萬2,124港元，刷新本年度超級英雄電影開畫日票房紀錄，成為香港史上超級英雄個人電影開畫日票房第5位，相信電影於周四開始上映IMAX版本，票房數字會更可觀。

星期二就上啦

J住先

垃圾都寫到影評

Am I too Soon???

留名

周末無戲睇可能會睇多次

I'm too soon.

見到好多人話冇波，頂，睇波去睇Bay Watch 啦！

已經睇左兩次

WW應該係三個入面殺最多人果個。

好想續集繼續有chris pine

WW漫畫入面好似不嬲都會殺人 (好似係)
但係而家dceu三個都會

Damn it Damian

Superman殺完zod會
Noooooooooooooooooooo
Batman都有反省
WW完全無感覺

推

見到有人話ww唔夠大超打
但漫畫入面batman都講緊ww痴線起上黎係無弱點
有武術有刀槍不入身體仲會殺人無感覺

Amazons同人類體質係咪差唔多

gal食雪糕個樣好可愛

“She is actually one of the superheroes, interestingly, who is not adverse to killing when necessary, which is fascinating. But she also is the least likely to do it, I think, because she will always try anything else before she will resort to killing anyone. That's an incredible balance of Wonder Woman,” Jenkins said.
“I always think of it like putting a wounded animal down. It's like there's something very maternal Wonder Woman, when push comes to shove if nobody else wants to do it, Wonder Woman would step up and take care of business,” Jenkins explained. “But she doesn't want to do it, and she would never take any delight in it. That's Wonder Woman to me.”

WW

呢個人就係本身錄 soundtrack 果個人
估唔到係電大提琴黎，佢本人都好正

new52入面Batman收集曬JL所有人既弱點

而ww唯一既弱點就係鍾意superman

dcmu唔會啦
點會鐘意個禿頭

變左鐘意水行俠，Flashpoint

我都想

無啦 炸到渣都無

忍唔住三刷

Rich rich man

aquaman有老婆wo
可能鐘意batman

我已經三刷左

左面一個amber heard,右邊一個gal gadot

真. 一王兩后

amber heard大波好多wo

有前有後

未試過睇戲

等 BGM 出現

想睇佢地兩個打架

一日未見屍

好似簽左multi-picture deal

佢做綠燈好撚fit

E咦E登登登登登登特登登

好撚正

唔係好啱做Hal喎 好似適合做kyle多啲

ww票房唔知可以上到幾多

聽日準備二刷，有咩要注意

家下消息好似話第2集係對女敵人，無steve

咁快有續集消息

circe/cheetah

imax
帶定紙巾

個爛口科學家

唔想睇3d
好憎戴眼鏡睇戲

唔會啦

唔好咁快打擊我

其實死左咪仲好
再拍有乜易拍衰佢
依家咁死轟轟烈烈幾型

英雄片最佳情侶

接受唔到下集有第二個男主角

有冇人解釋到點解男主同班德軍可以穿過結界

。
agger雖然真係幾傷心

WW本身好似都唔係多伴侶
DECU又唔似會擺佢同超人一齊

之後可以冇男主角架嘛

無男主角加一

留名彩JL改名做wonder woman and fds

神奇女俠定盜墓好睇d?

女權 有色人種 之外
仲有好重反戰味

咁我覺得ww一百年後變咗，
你睇佢bvs比dd打到跌低仲爽到笑添

WW 為左坐正做水行俠正印一刀砍甩佢老婆個頭有無睇

咁打怪物又唔同既

拎左WW第一個處算win啦

男主唔等於女主條仔
可以有男主但無愛情line

套野叫wonderwoman, 一係無男主一係有就玩love line, 因為唔玩love line點加男主落人地自傳？

一向凡人同親immortal 都唔會有好結果
下集邊個男人走出黎都無咩所謂

唔知有無人討論過
將軍啪既氣體偉哥有咩特別
同埋點解男主被追殺時打開左時空
然後遊遊下船河又返到去倫敦 無解釋過

無穿越時空

幾時有穿越時空過

原來由德國一野跌左入天堂島唔叫穿越時空
不過重點唔係呢度

WW有冇機會同batman一齊 暫時佢地兩個最close

應該係一道隱形罩保護住個島

保護罩 ok
唔好再拘泥個字眼

其實不是夢 bvs入面bruce都有flirt下diana

BEN叔俾WW抱住屌

重點係邊度？

睇戲就專心d啦，開頭有圖有聲解釋又唔睇，你都係重睇巴啦

貼link 算，唔好咁招搖

巴打心水清

BTW
BOSS FIGHT頭半無事，係後半先出事

覺得IMAX 2D都ok
睇完3D人物暗咗D,尖咀ua音響好似差咗

ua不嬲垃圾。除左機場

機場個場同觀眾質素都好高汁

想2刷Imax，請問九龍區有冇戲院推介？

仆你個街BVS張相同WW唔連戲

WW條肩帶掛錯方向

Winter solider 都可以無死，我相信steve 都可以未死

梗係覺音響怪怪地
明明套戲最正之一係配樂,下次去機場

本身都好地地
最後ww final scene 跳樓個下真係柒到成個關禮傑咁

就咁跳落河？

bbq出動

招牌音樂由一開打等佢好耐播個下 打鬥係爽過marvel好多 DC翻身作算係
利申 marvel dc 都瘋狂買hottoys

好鍾意no man land段配樂

ww首theme song真係

高質過bvs好多
Steve真男人
抵你食到ww隻豬

佢個處識唔識快速復元

要音響嘉禾海運,嘉禾奧海城真係無得輸

算啦

當初戲院睇bvs果陣我已經望到chris pine,真心覺得驚喜

bvs著ww裝果陣加埋首theme真係正到射

估唔到佢拍咁小戲
亦都估唔到呢套咁多正面既評價
之前幾套DC比人屌到化

ww做女朋友應該唔驚比人捉痛腳 幾乎冇弱點

佢識飛架

可能跳降傘呢

不過就破壞晒嗰個moment
我唔希望再見到佢
唔好用爛啲角色

steve死嗰度 我攬住我男朋友係咁喊

係
還掂ww仲有好多故事講

Ww 開頭超天真超萌，係戲院差啲j出血

每逢講到人類天生會自雙殘殺我都眼濕濕

男朋友

Gay

唔好妒忌please

真絲

好淫
識左人幾日就比人上

笑撚死

想之後續集仲會有呢種反戰意識

唔知WW見到WW2 會點

有冇人可以解答層濃霧就係宙斯嘅保護？
仲廢過金剛島周圍啲風暴

Wonder woman有隱形戰機架

漫畫

漫畫要長畫長有 好多時啲角色死咗都硬係有辦法返生

但電影冇必要破壞啲感動時刻
可以殺得爽手啲

只要唔過個網 就唔會望到入面

唔通你想佢裝個導彈系統咩

簡單嚟講就係掩眼法
咁好難說服我男主角係第一個撞到入嚟嘅人
而其他人又好似唔係太驚訝點解男主角會撞到入嚟
而diana又識咁多人類學說
其實班amazons係咪有出去帶啲書之類再入返嚟？

Zack做producer原來 唔怪得d打鬥咁正慢鏡加橫向衝 以為佢淨係埋手搞justice league bvs

gay佬學咩人睇戲

女敵人
咁應該係打cheeatch

成村人死曬，所以無人知ww野

第一次見人爆粗爆得咁 cute

想睇多次 導演版 BVS求seed
睇完WW想睇多次

都可能係Giganta
不過豹女可能性高啲，始終係宿敵

3:00 果度

買碟啦

可能之前入親嚟都打橫出返去
不過今次畀diana撞到+救埋
(講笑)

係會穿到 只係睇唔到

RT d critics真係好on9
Gadot proves she is worthy of Wonder Woman's tiara, but the superhero deserves a great film, not one that's just better than the others.

用佢做唯一指標嚟斷定套戲好/壞 嗰d人呢 就仲on9

btw隻食屎狗直播咗食屎未 咁耐唔上水有d擔心佢

WW識飛

所以我話"第一個"處

DCEU唔識

班武指都係Zack用開個班

想請問點解呢集WW最後好似相信同會拯救人類
但bvs就唔理超人同batman嘅爭鬥？
佢局外人應該睇得出lex嘅plan？

片尾果段已回到現代bvs之後來

到底現實版cheetah會係點
留名又係CG suit

到底imax3d 睇唔睇得過？

ww會殺人同時又大愛

Bruce

可唔可以講下豹女有咩咁特別同到ww打?

比神附體

我都想知
明明好似無咩特別

WW 未睇之前都驚中伏
之前仲要比人傳不利消息
出到黎真係好正
行出戰壕果段
過兩日放假再去睇

Gal gadot

一d都唔大愛wo

成日講愛喎佢

你睇番都知d不利消息係玩中傷。

內部員工

Wonder woman is a mess

我知，但ww打ares嗰陣已經信咗，點解bvs前中期又好似完全不聞不問？

聽聞仲reshoot緊

出第二集好似個時間係喺BvS前

唔一定要CG suit
好似Mystique咁做已經夠
條尾 個d就真係要CG

諗極都唔明點解會有人放流料中傷dc

對面公司或者對面fans掛

或者佢口味奇怪真心覺得唔好睇

打doomsday冇飛啫 唔代表唔識wo
你邊度睇到佢唔識飛?

點解？好簡單姐，
網站越多點擊，遊覽就越多錢。
DC負面新聞HATER會第一時間轉載，FAN會反擊。
兩批人既點擊，遊覽都拎到。

一星期前連登都仲有人拎插WW公開信單野當SOURCE講。

God killer其實係咪得個名？
都殺唔到神

所有導演同演員都唔拍一次
BVS要三倍BUDGET先賺到錢
WW垃圾
大把"新聞"

整套續集講佢二戰或者冷戰打一次之後收咗山

因為超人打蝙蝠同埋知道有其他Metahuman存在之後知道係時候再出山了
Make Sense

嗰把劍唔係god killer
Diana自己就係神
以佢自己實力就殺到

"唔使用劍嘅"

個終極boss造型霸氣到呢，完全有末世戰神feel

今集最後有同德軍攬頭攬頸對WW黎講係證明ARES影響班人
之後果一百年打左幾多次仗？

Dr. Poison走甩咗
希望佢唔好再害人

其實bvs,ss兩套戲毀譽參半依個問題，係會令某Ｄ觀眾有不良睇法都正常，bvs為例無美漫dc底，入場睇好大部份觀眾係消化唔倒，跟唔倒劇情一頭霧水基本係睇唔明套戲

而家講緊有人刻意放流料

應該未必關ares事
不過ww相信人類本身係好
即使事實未必係

這就是愛

WW應該「殺唔死」Ares
WW打低Ares個方法其實同宙斯一樣

同埋佢哋攬頭攬頸都唔等於證明ARES影響班人嘅
望下Battlefield 1第一關最尾都係放低曬槍唔打
係因為大家知道打嚟已經冇意思

戰意不嬲都喺人嘅本性入面
Ares唔挑撥 總有其他嘢會誘發到嘅

睇緊支那同泡狗影評

兩個男尊女卑到極限既國家

D負評真係

BVS超人葬禮配樂
Men are still good

所以失望係之後果一百年發生

二戰已經大把題目

好似呢套太正路我睇到訓著
jl希望有平衡

果篇話神奇女俠都係垃圾得tralier好睇都講明係華納前員工出架啦！前員工小膠舊公司是常識吧

支那居然會上？有冇影評睇吓？

佢講公司入面好多人睇完WW都覺垃圾喎

消息人士

反而我覺得tralier好垃圾
睇哂成套好睇好多
當然女主角個樣幫左套戲好多
嫌佢影實女主角太少
好想佢快d拍續集

我姨媽個姑姐個表弟都可以係消息人士

總之當時跟住潮流笑WW, 我睇完之後都被打踵塊臉
證明流言係假，上映最真

Dc係真係好多負面消息
又傳邊個邊個唔拍 又話乜乜乜係爛片 但最尾都係流料黎

值得睇3d?

睇左
真係好靚女
點解可以咁索

俾負面消息流料水左都無野，
到勁多真係知情既人出黎講相反野班人都扮盲繼續散播先火滾。

值 Imax睇好靚

今次imax 如果係2d 應該會好d

“I, like you [the interviewer], agree that within this genre, it’s difficult to do something new, and usually, you just see a bunch of people killing one another — in outfits and blowing up cities. Like, I know there’s a thing called Infinity War, which is like, I don’t — really, like, Infinity War? We need more war for all time?”

係
如果純3d就冇乜必要

靚撚到暈
片尾係咪無彩蛋？
睇完套野真係有d灰
ares死左，但正如佢所講，人類唔俾佢引誘都係會照樣戰爭
都係出現左二戰

成套嘢都講反戰
好有感觸

SHOTS FIRED

宜家去緊太古二刷4D

Fast and Furious嗰陣已經覺得Gal Gadot好正
真心好睇過隔離M記好多
利申第一次睇DC戲
話說點解好似好少見電影打鬥場面用slow mo
成本問題？

上FB有人放毒，買咗電影設定集，搞到心痕想買

我想問gal gaddot係咩味

睇返bvs打doomstay
成場都係ww carry
大超老爺垃撚圾

16:55埸 19:30答你

超人臨尾有貢獻嘅

冇我準備枝矛 大超傷到dd咩

Henry cavill就算點甩頭髮都係個冇頭髮既男神

仲有你啲氪氣氣體
你避到dd啲攻擊已經好叻豬

結果得毒氣味

無d gas既話 superman都未必插到佢

佢第五集一開始用廣東話講d點心好好食

batman始終係普通人
佢需要時間去準備每嘅

到JL佢有準備 就可以追住d parademons屌

唔準你咁講老爺
大佬始終人類......

冇錯呀Dick 果然係大少

一開始到攻村果到真係好正,特別係擋機槍果畫面

到後尾打boss真心麻麻,個阿伯造型完全唔得

講i love you果到滿分

唔知有無人Po過

雖然路平教授係一個好好既演員
但係我覺得佢唔適合做戰神係漫畫入面戰神比我既印象係一個好衝動既角色，而呀教授太沉著成熟
同埋漫畫套甲好黑

j到虛脫

估唔到蜘蛛仔個peak重高過gotg

套戲係唔錯嘅但無RT講到咁撚神啦
雖然有啲位感覺有啲拖
但今次DC肯好好地建立一個角色幾抵讚
起碼我睇完套戲真係會CARE DIANA呢個角色
打鬥方面好壞參半
中間攻村個度好爽好正
但最尾BOSS戰就唔多掂啦
仲有就係啲慢動作用得好濫吓
整體我俾7/10啦

Gotg其實唔係咁多個鍾意
開頭第一集 好多人都無興趣
係入左去睇先覺得咁吸引

diana同wonder woman個角色塑造得唔模糊，好立體

Batman 係唔會俾個大佬秒

主要係選角好得
著到咁，好靚性感得黎唔淫
加埋gal 一副天真真心膠樣真係一流

今日睇睇下射左

一來gal個樣都有少少霸氣
二來件衫改得好型

Chris Pine嗰幕

星星尿片褲

Chris Pine

夜晚同ww跳完舞，送佢返房
自己入埋間房個幕

啱啱睇完 終於入得嚟
今次真係幾好睇

美中不足係同ares果埸冇乜近身戰
仲諗住可以睇佢地格劍 點知睇睇下好似係度睇star war咁
同埋ares個造型真係唔多掂 明明game同漫畫入面都好撚型

佢食雪糕同過旋轉門個樣pure到

正常啦

多人識蜘蛛仔定GOTG

好彩有訂，可以丁住先

都近身格左幾劍既
係後面爆seed打得麻麻地

機場全程都打得唔好睇
打兵仔好似得背景會行咁
打boss 動作唔型重成陣膠味

同打村個場比差天同地

睇完4DX睇IMAX

未知識唔識 or 未識

Gal真係好正 樣又靚 仲要當左兵咁勁
我係女都丁佢

一開始講Ares個故 套戲隔一陣就強調Ares 就係鋪Chris Pine最後段對白 又幾聰明

睇得出導演同製作team人已經知道依家英雄片班奸角已經濫過公廁 直頭已經唔理奸角既故事 剩係用奸角講導演自己想講既野 幾醒目

同埋套戲D畫面同調色靚到
No man’s land, 落雪跳舞 村莊放毒氣 水底救steve 舞會

d畫面同zack有得比

各位唔好哂錢睇4D

請問有冇彩蛋？

片尾？冇

有冇邊到IMAX 推薦 想二刷

btw diana應該係純種唔係混血demigoddess wor

ares話宙斯將佢嘅孩子交託俾亞馬遜女王
之後仲話"it takes a god to kill a god", 同埋"lets see wt kind of god you are"

old news既話唔好屌

isquare
megabox 唔就腳
新世紀

係囉，都唔係個女王生

why

Thanks

唔係Hippolyta生 ？

純唔純種應該唔大問題
最主要係佢有zeus血統

ares淨係話ww係zeus個女 之後送咗俾hippolyta照顧+保護

megabox裝修緊
如果有時間嘅話可以考慮吓機場
平好多仲要好高質

小鎮跳舞個part真係好浪漫

呢套我特登睇3d睇下女神對波會唔會飛出黎
除左最尾跳樓飛過黎果幕全場都唔覺有3d

機場車程

IMAX必去機場

300 600

佢噴出嚟啲氣味好撚臭(e.g. 草青味)
再加上我自己唔係幾鍾意佢係又chok唔係又chok

冇波 點飛？

除非Ares全部都係9up 呢個係咪新origin?
漫畫入面佢只係demigoddess嚟 唔通dceu入面變咗goddess

係咪成飯天堂島都係草青味

YES

女人當兵好型

ww香港票房過唔過到五千萬

難D 好多大片都唔過

The red capes are coming

反戰

其實ok
Antman都4900

驚破壞氣氛

屌 個FD拖撚到今日先睇
換唔撚到UA個頭冠

當日antman好多細路客

市場三甲的位置，跟端午節假期的排位相同。《神奇女俠》繼周二開畫日成為冠軍後，昨於45院映近四百萬，全日以22,000人次成為冠軍，亦以倍數拋離對手，每場平均人次則在55左右，雖然看起來數字不算突出，卻主要受到目標觀眾已於周二及周三入場影響，成績仍算是不俗，而三天累積已逾810萬。《神奇女俠》是華納改編DC漫畫的電影，惟兩者過去幾部合作的成績亦觀眾失望，也直接影響不少觀眾對《神》片的戒心。不過觀乎電影的口碑較預期為佳，且看繼後走勢會否有其耐力。

除左口碑之外，黎緊個個禮拜都有大片上

點知之後JL又係講同apokolips打仗，又see a bunch of people killing one another — in outfits and blowing up cities

睇埋六日。

mummy下個禮拜先上

mummy票房會高
贏ww都唔難

上次有李連杰套第３集爛左香港票房都唔得

李連杰點同tom cruise比 今次仲要係reboot

本身wb都唔預ww有咁好。
如果唔係點會比個垃圾檔期佢？

WB好似諗住告universal

我唔太滿意最後既打鬥 諗住睇ww係睇近身戰 點知最後

Dark universe個名的確wb用先

apokolips唔係地球唔計

睇完好好睇，女主角好索，唯一不足係最尾打鬥戰神場面太少，同埋戰神完全無果種霸氣。感情線唔係轟轟烈烈，但會令人可惜

dc啲調色好似不嬲都靚過M記

屌那星D畫面靚到隨手都一堆靚圖

但係一套戲都未出

邊套dc唔係？
除左ss

佢都死撚左，瘋狂開火

照咁睇wb成班高層都係on99

蓋ching

單係WB高層想剪走no man's land果幕我已經對呢間公司無乜信心
今年套JL要自求多福啦

完全係
我見到檔期前後上咩就笑左。
成個四月唔用。六月密密麻麻先上

如果最後可以拍到好似鐵達尼號咁男女主角告別就好了

Gal Gadot 真係完美carry起個角色

ares

明明應該係好撚型

咁樣點到即止唔做作反而最好

估計戰神用個平凡外表演員做係導演刻意安排，目的係想講真正魔鬼唔係咩咩突出霸氣大將軍。
最後場打ares其實diana真正對手係自己，所以場打鬥玩會合階段戰

Man of steel, BVS我麻麻 有D位幾靚重CG既位一般

Nolan時期就唔駛講啦

幾時先有JL Dark

Lex 望日落
Superman 死左batman ww企住唔出聲果幕揾唔到

無啲人吹到咁不得了
但比起bvs 同ss 真係好太多!

配樂果到, hans zimmer 首主題曲一響起
真係正撚到成個人high 晒
屌打成套戲其他tracks

唔睇對睇正義聯盟有無影響?

前兩作bvs同ss都有睇反而呢套唔想睇
吹到咁大講到bvs同ss屎咁，好唔尊重前兩作，所以都係留返JL先睇，呢套應該先係真正既經典，總之ww支持者令我好唔舒服

無，你可以JL前補番

追擊手好似列貝利

我都好鍾意MoS同BvS
冇衝突
DCEU係目前每套戲都有佢嘅特色

迷幻列車. 黑鷹...拍好多戲架喎
套套都係勁重蘇格蘭口音

聽日再刷,今次睇imax

我知佢乜水
拍過異獸戰

幾好戲架

想問係咪無彩蛋

冇
完場就走得

有無人覺得最後Diana 出嘅其實係十字死光

有冇ww都好
ss一定係舊屎
關ww撚事

唔知我有無機會DCEU出場呢？

Hal都未有

唔記得左好耐之前睇過話路平教授係最終boss
睇到ww殺左將軍之後,以為佢會聽男主講
學到邪惡唔係一人既事,而係所有人心中都有,但就算知道都去繼續對抗,就好似男主咁
然後整d montage話佢幫手打大戰拆毒武就完

到之後見到路平教授出黎,先醒返起果陣睇篇野

路平教授一直都冇係預告出現

叫做有吸取過bvs教訓咁囉

智力正常嘅都唔會擺落去啦
bvs嗰時屌撚哂鬼，雖然都知唔會成集係超人打蝙蝠俠咁簡單，但你比啲神秘感，比人估吓都唔撚得嘅，係要show埋doomsday同ww出嚟

WB電影預告片成日係咁
去睇ww之前都見有好多正場面出現

2020果齣Green Lantern Corps
GL四子一齊出不是夢

same

一早提曬唔好睇clips

黑鷹聾撚左個果

David goyer講左green lantern會係lethal weapon in space
所以john stewart應該實有份

係差唔多，不過ww係宙斯個女就另計

最鐘意 watchman

岩岩睇完，做ww細個嘅妹妹幾得意
成套戲有好大嘅反戰訊息
女角選得唔錯，啲神韻可以取代漫畫嘅ww
但美中不足嘅係臨尾個到

最鍾意小鎮跳舞嗰幕
不過搵極都搵唔到gif圖

韓仔真係不枉此生

No man's land 係正
不過最鍾意都係由舞會跑出黎 發現毒氣射左去之前條村莊
然後wonder woman騎馬返去條村
最後係毒氣入面個d shot 加埋音樂

屌那星拍到gal gadot個樣好似幫佢賣廣告咁

Diana, we need to find the others

The others. Where are they?

如果打鬥有埋呢下就正

Come join me in the Batcave and we'll find out

依家唔只四子，地球多咗一pair新人，真係拍corps可以拍到恐龍戰隊咁，不過全部綠戰士

more

阿han爽爆了
今生無悔

果兩個算鳩數啦

最尾超人死光直落收到call要出動
睇撚到覺得好柒

Zack Snyder 如拍星戰應該好撚正
至少好過jj

導演：ww千幾歲

Got it. Do you think in a future movie she has the ability to fly?

JENKINS: I think that what we realized in the course of this movie is that there are ways you can manipulate your powers to do all kinds of things. I see her learning to use her powers progressively throughout the movie and I’m building to her having greater powers as she goes on.

岩岩二刷左

真係好好睇

Chris Pine演得好正 ,

WW殺左將軍之後Steve同佢講個返說話 解釋人性係有兩面
表情好到位 感受到佢既無奈

最後既道別

好鐘意呢個角色. 但係又必須死

有幾幕覺得勁似 Magneto

之前覺得英雄片搞感情線多舊魚

但係呢套WW既感情線係必須 仲寫得好好

無男主角 , WW可能仲會認為人類係唔值得救

如果真係有
條友應該飛到九丈遠

講真 呢套戲開始留意佢 但一直都冇新戲上

佢真係做得好好
初頭睇佢啲星空奇遇記
都只係覺得佢普普通通 靚靚仔仔咁

WW唔係唔怕子彈同識飛架咩
我記得佢同超人差唔多勁(?)

身材又好好J

佢怕子彈 不過冇咁易死
佢去到打final boss 都識飛咁啦
佢啲能力應該仲會有得發展

屌咪咪撚睇囉

睇完之後對女性主義好反對
期待蜘蛛俠鐵甲奇俠、猿人爭霸戰

DC WW 推薦漫畫

I think Mark Hughes of Forbes said it really well recently about Wonder Woman in the Superhero News YT video non-spoiler review. Paraphrasing closely here, he says words to the effect that "if you don't like it (the film) fine; but if you're saying it's 'bad', or a poorly made film, then you're just factually wrong."

so true

雖然好好睇但我中意marvel多

今日睇完
1.最後打BOSS我淨係諗起︰萬磁王走錯棚了嗎
2. 我想睇Gal Gadot腳多D，點解冇咩全身既鏡頭

lm

Sure. This is something that I think some people are going to wonder. Is she bulletproof?

JENKINS: She’s not bulletproof but she’s not easily killed by it, she heals very quickly but she can be killed.

With bullets?

JENKINS: Yeah.

成個故事好smooth
帶動觀眾感情做得好好
笑位 喊位全部都好自然跟隨個故事發生
絕對唔係夾硬加落去
成個故事寫得非常好

睇完呢套對女性主義反感應該男權入血

主題係反戰既...

咪係 唔覺係sell女權wo
最多咪係平權

所以咁都反真係男權入血

冇話ww 係雞係公廁算係咁

WW算唔算係神？

係呀 半神/神
差唔多啦

頭先係佢ig到見到呢條片

片尾有無彩蛋

二刷完，睇番有報導話WB高層之前想Cut No Man's Land 場戲，真係個腦裝屎㗎？
場戲對之後Diana 心態轉變有好大幫助，佢初戰出場，救咗成條村，之後俾德軍將軍放毒氣屠村，令Diana 閞始質疑自己做嘅事係咪徒勞無功，再懷疑人類係咪值得佢去救。
所以先有後來戰神想拉攏佢，男主角死再令佢爆氣。成條線先連得埋，cut咗場戲肯定評價大跌

WB垃撚圾

希望BvS同今次WW令到WB edit得醒目啲
唔好搞我Justice Leauge

New 52嗰幾本就算啦，本Superman/Wonder Woman垃撚圾

所以我話係DC 推薦，不過本Earth one 我自己有啲興趣

Earth One幾好睇，Grant Morrison寫

Morri神
george perez果啲好唔好睇? 記得小智巴力推佢

如果WB搞鳩Joss Whedon
Joss應該反撚硬枱

Aou就顯示佢任搞唔嬲

睇左.....有D大路....但gal gadot真係一個救全家 呢個選角真係冇得頂

男主都好正....殺完個德國將軍同最後後野好正

跟著咪劈炮囉

睇完呢度鐘意左男主
好多野解釋唔到
但最後同Diana 講嘅道理真係好touching

經典

套戲已經好刻意唔sell女權
就係怕左啲女權人騎劫左套戲個主題

可能要出碟先有gif 靚到

套戲真係做得好好

佢想帶出嘅message 情感
全部都好smooth咁順住故事發展帶出嚟
唔會好刻意

睇完其實好普通，道理好大路，不過已經好過近年D爆谷英雄片

chris pine 個角色真係好吸引
同ww 好有火花
臨尾好偉大

攻入條村果段打鬥最正
boss fight感覺似超人打zod/doomsday

What I do is not up to you

Ares輕鬆掙脫條繩，但Doomsday唔得
Ares>Doomsday?

Ares係神 可能會易啲整甩條lasso掛

doomsday如果唔係batman射鳩佢
我諗都一定整得甩條lasso

神力>蠻力

想知漫畫入面宙斯同ares實力係咩level

Doomsday未掙脫lasso of truth 原因係全程觀戰既batman 用左最後一粒 氪氣彈 射中左想掙脫既dd

之後咪同marvel反枱跳槽lo

佢地分手分得好和平喎

我好中意佢地講dc 戲時完全無視ss

我呢d dceu迷係唔會認可ss

唔會有人會認可套野

SS即係邊套

Suicide Squad

前面有d悶
到左戰壕果到就
今次真係dc翻身作

男主角講個段

你估我唔想所有戰爭都係因為一個罪魁禍首咩

但可能人性本係如此

今日先睇
其實故事都幾dark
陷村剷，人性本惡

完全聯想唔起 eor

成套戲我覺得路平教授係ares 個位太突然同最後現代cg 出動個個位 其他都拍得好好。

所有動作戲都拍得好正，用返首主題曲做配樂真係不得了。

gal gadot 同chris pine 個chemistry好正。

絕對係dceu最佳作。

aou任搞？joss講係ultron講最後場大戰，marvel連一個平民死都唔比出，都唔好講比人成段死亡女神片段cut晒

任disney搞

A2:因為佢拍ww個陣係大住肚拍

Opening weekend 預期不停上調
65m⏩75m⏩90m
第一日都39m,應該首週過硬100m
其實我本身預佢60m

咁撚勁

真係唔好睇少女人

Btw 等睇9up網:
神奇女俠叫好不叫座，創DC北美開畫票房新低

Reddit別天神

Flash夠唔夠ww打？

呢啲人走數多

電視定電影？
電視果個一見到敵人用盾牌就衝去盾牌面前停低俾人撞飛

提我星期二開追數POST

電視個Barry

覺得最尾大佬係啲垃圾度整副甲出嚟果度好膠 其他角色對套戲推進又冇咩用 個大佬最尾比人打到仆街又唔用瞬移走佬 個老母明知把劍無用又唔講佢知由佢死 個女主明明可以搞掂所有野男主又仆住去死

前段都幾好睇，個大佬一飛果下同最尾佢跳果下柒撚到覺得唔值8.4咁高大家點睇

黑夜之神好睇咁多imdb剩係差得0.6分

可以肯定同你講依家你係美國戲院仲會聽到有鬼佬講女英雄電影唔知睇唔睇好 因為女英雄呢樣野好似好唔現實好唔合理
肯俾過100m投資拍女英雄電影已經難得 拍到一套好既更加難得

1.其實我覺。
2.老母二人組同Teammate都有。
3.你又知無？
4.女主角離開果時，有人問老母有無提女主角，老母話自己特登唔提。
5.WW可以點解決？

本身劇情SpiderMan Superman味超濃。
加埋反戰主題。提少少歧視同女權。
CG 打鬥再好多少少真係完美

IMDB係咁㗎
套戲啱啱出個陣一定高分
之後就會慢慢下調到正常水平
再者IMDB分個RANGE好窄
0.6分其實已經差好遠

2其他角色指邊個？
我覺得男主同佢個幾個friend都有用喎，唔通真係兩條友就走入戰區咩
同埋夢想做演員既角色好似係漫畫既Black Hawk
不過我以為Charlie最後會克服心理陰影變神狙但最後都冇，有啲唔過癮

TDK IMDB個分唔係前五咩？LOGAN 八點幾頭一百都入唔到

小鎮跳舞個度d畫面調色好靚
以前好似傳過Hoyte Van Hoytema做攝影師最尾唔成事幾失望
姐係Her, interstellar個攝影師
估唔到依家轉左個冇乜及名氣既攝影師又幾好睇

tdk都有唔少沙石，淨係路蘭Ｄ打鬥畫面都唔得，諗起tdkr 打baneＤ動作畫面就

我睇3d覺得有啲暗

全球定北美

北美啦，個檔期垃圾到一個點

希望其他dceu快啲上軌道，宜家得aquaman 開工，出年係咪暫時得一套睇

Flash係咁換導演本身2018推到2020

3老實講好多片都apply 到
4. the more she knows the sooner he finds her(?)
5. 我諗正正就係想表達Diana果種naive 以為Ares 一死就咩都搞掂

真係好危，好似無計劃咁宜家
垃圾wb

想睇Shazam，the rock做black adam

Rock做Black Adam真係好適合唔洗圖都想像到個樣

我都想講，成套戲完全無wonder woman呢個名出現過，唔係大問題，不過幾有趣

超粒方真係越黎越走火入魔

雖然成條片不停拋書包[雖然書就套套都係用果幾本]
係有少少位值得贊
佢真係睇得幾細心，不過都係外國影評講左先
Diana細個應承老母唔用劍刃斬敵人，
到No Man's Land同入村果到都Keep到，用劍都係為斬槍非傷人。
但Keep到毒氣之後，佢先開始毫無保留咁斬人。

Rock做咩角色都好有畫面

宜家好似有傳直接出一套black Adam 獨立先

依家等honest trailer

第一：一套Shazam
第二：一套Shazam 一套Black Adam
第三：而家傳緊Black Adam會個人電影之前出現一次先。
Reddit班人估MOS2。

其他大家都答咗，淨係想講最尾個問題
首先ww識揸飛機咩，淨係呢樣已經解決唔到
跟住男主都唔知ww空中食個咁嘅大爆炸頂唔頂住，想保護佢自己去係好正常
第三就好似套戲演出嚟咁，steve相信ww可以為世界做更多，先承擔今日呢個責任
i save the day you save the world
對ww堅定信念，塑造佢成為真正嘅wonder woman，係至關重要

好同意隊個要角死等主角大爆發係好大路
但大路野更要合理
steve嘅犧牲以我睇就有好充份理由
亦成功將套戲推相高潮而不膠

想睇佢同超人打
一定拳拳到肉

食佢張相
梗係飲佢既尿

漫畫Black Adam打過Earth3既Superman,BA比佢揸爛左個下爬講唔到咒語

Black Adam 係咪John Dwayne

同mos 裏面superman都冇提過佢係superman
個女仔一講su就d機壞哂

我又想問
Shazam有咩特別
一個細路仔
鳩叫聲Shazam!就雷電劈落黎變超人？

屌你呀

聽得出一首歌叫咩名

Shazam能力係魔法野，話有所羅門智慧，墨丘利速度等等
基本上同你講既一樣，不過佢識行雷

所羅門格蘭迪嘅智慧就真

forever evil?

係 可能JL已經有tease都唔奇
佢話sooner than anyone expects

唔講都留意唔到

岩岩睇完, 好好睇, 完全唔係因為之前2套差先覺得ww好, 對我黎講係暫時英雄片入面top果批

遲睇無追po, 唔知其他人覺得差既地方係邊?

係喎
可能係JL到提

又話有abin sur
又話有darkseid
依家仲要出埋ba
片長4粒鐘？

lex一早幫佢地改晒名

片尾tease啫
或者上歷史堂出一出都唔奇

Yes

我反而有興趣知道
Shazam同Black adam電影中文名譯做乜
Black Adam唔係真係叫黑阿當咁柒下
Shazam叫乜好

始終個腦都係12歲

撒．琛

香港譯名一貫作風
Black Adam黑色亞當
Shazam沙贊奇俠

香港好過中國/臺灣好多架喇

如果dceu有機會畀佢發展到正義Lex就正
我好鍾意lex

神雷俠

大陸好少少，當你直譯都叫譯到個意思出黎
屌你台灣

嘩入JL？

唔用得奇俠
因為奇俠全部係marval 牌頭

沙贊俠
有冇可能直接用返Shazam?始終算係人名

講起Lex
佢有無機會再出場?

JL有份

可能繼續係做d類似m記loki果d on9反派

利申定，我知原版ww有隱形戰機，不過dceu佢應該唔識揸飛機啩

女主真係好靚哦。。

換衫個段到戴左眼鏡好有氣質

利申: 睇開marvel第一次睇dc

我都好鐘意佢個戴眼鏡look

頂！乜原來係拍返原著，好好笑

又唔使 但想見到 其實佢係想保護人類而最初決定要消滅superman
但其實佢都係一心為人類而咁做
當有更大危機時 佢會決定人類重要過消滅超人

又要貼多次

我覺得DCEU既Lex太……癲想像唔到佢著個套甲

Ares 除左打得弱雞少少之外。

其實我幾中意佢個角色喺套戲既其他戲份。

佢唔係好似BVS入面LEX咁左邊推Batman少少，右邊推Superman少少咁令兩個人不和對打。反而係走去負責推動和平果邊，睇第一次以為導演編劇係為左唔俾人估到佢係Ares先有咁既決定。
到第二次，我先明套戲入面Ares原本Diana唔出現想做D咩。

原本Ares可以兩邊都幫佢發展武器，然後作為位高權重既佢就咁無限延長WW1-姐係我地見過無數電影入面所謂頭腦派反派既"計劃"。
但Ares唔只想人類自我滅亡，佢更大既目的係想證明自己對人類既理解係正確。

佢要證明人性本惡，所以WW1其實只係佢一個實驗場。
佢有俾選擇人類每一邊，選擇和平既有和約；選擇戰爭既有化武。
而少數人選擇戰爭都會令成個和約廢左。
覺得係借左TDK入面既遊輪果場黎用。
而Ares係成功證明左佢所堅持既人性，只係俾Diana壞左大事。

而BVS入面好清楚講Diana對人類失望。聽之前巴打分析係WW2令佢心淡。
如果WW2又係Ares另一個實驗，而Ares又真係再次成功的話

我覺得BvS個Lex仲有好大發展潛力
可以變嘅

Ares wins even in death

有冇巴打有gal gadot全身劇照可以share 想做wallpaper

可能就咁叫沙贊

The Rock confirm咗佢下一套係MOS2

講ww成長背景先建立到觀眾對主角既感情，如果一野跳到大人完全冇感受

點解disney同marvel d戲好睇就係講好多背景

算係有少少講女性平權/女權，好隱晦，但都冇乜個d無左男人就成唔到事既感覺，算平衡得好

頂，誤會左no man's land係佢個屋企個島
下，攻村個段係最正，好牽動到觀眾

唔係話今次wb 一刀都無剪咩？做咩又傳wb想剪no man’s land, 果段成太戲頭一頭二既位黎wor

出處係New 52 Justice League(), 唔係動畫

Watchmen

秒

有啲off topic
但係大家可以由MOS, DCEU第一砲開始品嚐
個人私心推薦 有4集

佢嘅分析做得好好，亦令人明白到

Marvel嘅角色嘅成長係主要講點由 人 想成為 神

相反

DC嘅角色成長係講啲 神 點融入 人類之間

而wonder woman嘅成長就正正令到佢明白到人類嘅善惡並唔係黑白噉分明

Link翻落BvS，個人推測佢出現係因為見到superman好似佢依套WW噉，好善良好天真 但係不停畀人責怪
而令佢想幫手？
((其實個人認為DC嘅人性依方面做得幾好

Sorry打到1999

完場趕時間走左，有無彩蛋睇

最後個part有點夾硬黎好似ps打架個個位

中後段個打鬥場面一幕on9過一幕

好鐘意呢條友既分析
有小部分電影覺得佢過分揣測
但大多數都分析得好深入、資料好足
個人鐘意佢多過超粒方個班好多

痴撚線個女主角大撚住肚拍

唔知WOW左未,原來ZACK有份做其中一個士兵

正常既女權同男權一向唔係互斥 兩樣最後都係爭取性別平權 甚至好多時係相輔相成

開頭幾鍾意普羅米修斯嘅影評
但係去到後面太深入，寧願佢評 BvS好過

Gal gadot個戰鬥興奮樣真係好正

真係好撚大鑊
又打得又cute得
冇一個英雄可以咁

個名每個字母代表一個神

shazam有六神之魔法力，雷電來自宙斯

超人魔防近零

你當shazam係魔法版超人

真係好好睇 Gal正到爆，睇下有冇時間睇多次

咁Black Adam有咩特別
Johnson Dwayne演佢

禮拜五睇完soundtrack loop到依家

Dwayne Johnson呀

能力上基本上係黑暗版shazam
背景就唔同 black adam原本係國王嚟
shazam只係個𡃁仔

脫世俗既仙質

想問 dc eu同watchman 係漫畫入面通唔通？

漫畫原本係各自獨立，但最近可能會合拼

配角黎講 最鐘意本身係演員既印度男人

漫畫入面神奇女俠有冇同邊個拍拖？

同過Steve Trevor

都同過superman

屌，黑歷史就算吧啦

marvel fd入左去睇
唔錯
事前若略睇過下lore
但係唔明都唔會影響套戲
另外有冇post講下easter egg咁
我相信會有唔少
最初dianna同阿媽係露台望出去果下
左右有兩個石膏像
左面應該係希拉/朱諾 但右面男人

未打完
右面就唔似宙斯 唔知我認錯定點?
另外佢佢阿媽個名好似係希臘神話迷霧島上女泰坦個名
steve入到個島就似帕修斯誤入迷霧島嘅故事咁

同過我有曖昧

仲有同batman Acquaman友誼波呢？
JL公廁黎

利申：WW回復能力好強

Hippolyta唔係 Calypso

仲有入迷霧島係Odysseus

Aquaman係flashpoint先係姐
Batman 同ww 曖昧真係

batman+ww JL cartoon入面都好似有曖昧下

ww Batman Superman呢三角關係
是但抽兩個出黎都可以係一對

老爺+大超

阿媽個名係記錯 但係入島個橋段就好似 起碼我覺得啦

Batman同joker

ww同咁多人有野咁淫㗎咩佢？
遲啲套JL會唔會有野睇

gal gadot既表現完全係超出預期
話佢係超級英雄片史上最立體女角係毫不誇張
其實ww同steve既互動係好睇過d打鬥
同類型既cp冇辦法唔提美國隊長
但係前者係完全屌打

最主要原因係ww steve之間既關係冇主副之分
兩個係由一開始並肩作戰，全場一齊到最後
大家既信念，價值觀互相影響
表面上係ww一個carry到尾，實際上係steve一直guide住
相反對家既peggy只係一個完全既花瓶

仲有故事主軸其實都冇偏離dceu本來既價值觀：
世界是醜陋，人性本惡
hippolyta唔想ww出去既原因，
其實係因為佢根本自己都認同ares既理念
人類係狗改不了吃屎唔抵幫
所以佢覺得ww遇到ares後唔係驚ww被收皮，
而係怕佢會認同ares既理念，對人類死心
就好似最後坦克壓扁裂口女咁
但係steve呢個角色拎ww迷途知返
最後gal望住pine張靚仔相個close up

你同一間覺得女主角太貴所以續集唔同女主角續約嘅公司比有咩意思？

From小智巴

WW既感情線, 又係簡單分pre/post crisis (主刊黎講)
pre就緊係steve啦, 都係佢先出島姐.
咁多年故事點都一定又加下其他人, 特別係silver age啦.
又外星人又魚人等, 不過最後都係steve既
無論earth 1定2最後都係同steve結左婚, 不過earth 1結完就俾anti monitor秒殺左咁解.
earth 2同steve升左天infinite crisis都有講.
(好彩DK本新書幫我補少少呢D舊書料)

post crisis就可以話同大眾認知有些少出入
因為steve係同etta一齊, steve同diana冇發生過咩.
最後etta仲同steve結左婚.
有兩個警察都俾diana迷倒過, 不過唔show鳩佢地姐(只係當朋友啦)
george perez其實寫action comics #600有寫過sm同ww咀, 不過最後都明白大家朋友算喇
(呢期仲有講到darkseid同olympian班神既關係)
跟住一路都有d既又咩印度神既avatar呀又heracles想搞鬼點知搞搞下自己愛上左diana咁,
不過最後都冇野發生.
真係黎料就係一個叫trevor barnes既聯合國director, 專責負去幫窮國搞農業,
聽就知係好人, diana同佢又拍拖又穿越過時空
點知greg rucka接手前就死鬼左, 仲要係咩gaea揀佢黎解決個evil
跟住就到我形容為失控既one year later, 殺左maxwell之後真係搞到ww書好怪
infinite crisis後diana用diana prince身份去dma做特工, 同tom tresser拍擋,
拍拍下diana向佢示愛求婚, 跟住又去搵hippolyta見家長又經歷好多野,
點知講到尾話diana只係想生仔, 痴撚線都唔知寫乜鳩
之後就發生FP啦. N52咩S/W宜家話冇左件事啦
N52同orion唔算既, 一齊作戰姐.
咁宜家Rebirth就回歸原本同返steve喇

屌，冇咩機會睇到長腿真係敗筆黎

想睇類似電影呢個ww性格既故事應該睇邊個時期既漫畫？

除左New 52之外，主世界嘅都ok, 可以由George Perez, Greg Rucka入手

睇完,

幾靚都係二手西

但幾好睇

復原左重算唔算2手？

被人開過就係被人開過
重新包裝過幾靚都改變唔到

講到自己有機會用咁

睇完, gal gadot 好正
有無人有Wonder Woman 回眸一笑嗰張gif?

睇返都冇大肚，所以佢大肚應該係上一部bvs扮ww, 而唔似係今套wo

女都生埋

大超真係好飲老爺

injustice 2 最後都係唔捨得殺佢，要留佢係身邊

佢之前訪問話得兩場戲要補拍係大住肚拍

正式屌女神

最後打boss一下點都諗起咸蛋超人既十字死光

心諗對宙斯個女用雷係唔係想自殺?(對護手好似係宙斯造既?)

大超ending: 控制慾 罰老爺做m男
老爺ending: phantom zone long d

邊個攻邊個受?

痴線

that wink

屌好撚爛

老爺送大超去

其實我覺得呢套同美隊最唔同既地方係佢唔係用單一角度出發
美隊入面基本上大部份既時間都係集中係軍人既場合，
基本上係從美軍既角度睇個故事，
故事入面美軍係好人，德軍係壞人，
著德國制服既基本上都係侵略人既仆街，黑白分明，
主角要做既野好簡單，就係打低壞人，打低德軍，咁世界就會和平，
而唔係去阻止戰爭，完全無人諗過戰爭以外阻止戰爭既方法。

美國隊長既身份亦好簡單，佢係一個美國人，佢落場係一個精忠報國既好軍人，就係咁簡單。

場景主要圍繞軍事基地同時導致好少呈現到平民既傷亡同慘況，
戰爭變得好似淨係軍人既事。

但係WW，入面戰爭唔係咁簡單，
邊種制服都有好人壞人，兩邊都有人諗和約，相信和約，亦有人唔相信和約，
包括主角自己都唔信和約會work。支持和約既亦唔係聖人，佢地都係企係安全既地方慢慢傾，由得D軍人繼續死。

戰爭亦唔係得軍人有傷亡，平民都會有，去戰壕既期間沿路一路都有傷亡，D士兵斷手斷腳係差左無雷霆救兵咁腸都炸埋出黎。

比人炸到爛晒既比利時同完好無決D人仲可以坐晒係度西裝骨朋咁開會既倫敦形成對比，

男主其實根本成件事可以唔駛理，佢既唔係英又唔係德國人，佢大可交完本薄仔就留係安全地方等到完場，但佢都咁博命，到最後真係博左條命。

最麻煩係WW天真過天真嬌，有幾次男主都唔知點同佢解釋，
事實係真係無人知可以點用一兩句解釋比一個咁低能既人知，
到最後係塔到䀆左力解釋佢都係聽唔落。

最後，雖然套戲係WW，但男主角既戲份絕對唔比佢少，套戲入面既地位亦唔比佢低。兩人日對夜對，從不相識，開始心接近，都係互相carry對方，到最後將熱戀期既情侶分開自然傷感。

相反，美隊戲中對基友仲多過對女友，令愛情線相對無咁動人。

就係呢張
不過我唔記得戲入面有呢一幕

Agger
Peggy同ca感情線描寫得真係唔多

引狗個幕

唔該叫好叫坐

Ost 入面No man 's land 果首好正

英雄片4億過硬
睇吓過唔過到Logan or deadpool

呢個檔期競爭激烈
如果過到logan真係要還神

同問，女朋友話唔等，無留到尾
想知有無片尾彩蛋睇

no

On99 4億6先賺錢

第一次世界大戰德國根本唔係壞人，只係成王敗寇

支那影評
反女權反入血

Deadline : 星期六35.7m
星期日唔插水就過硬100m
英雄片origin first weekend 100m過到係得幾套

有冇link睇吓？

on99

上年SDCC

Steve係咪許左願話用生命換ww一晚 抵呀

仲要係處
好抵屌
條隊排到邊

點會post支那link

Sorry 一時唔醒起，唔好意思，只不過想睇吓點反啫，我自己搵吓

真係死又何妨

入貼吧 北美票房有電影討論post,堆精選影評有曬圖

女俠真係好正 即刻返睇返B V S J住先

反而我去超級英雄吧又冇乜劣評喎，原來去錯吧

我都係 睇到凌晨2:30

same
睇完ww 再睇返bvs 好正

我ww上之前睇左次mos bvs
完左又loop一次
Ss就完美無視

韓仔

因為果班睇開英雄片嘛。

星期四二刷
唔係好想睇3d
有冇戲院推薦

琴日睇完，聽日二刷

好撚靚女個body同五官輪廓係perfect
套戲就比較一般英雄片feel

你老尾差d噴茶

WW 出場個個音樂真係好正

巴打寫得幾好同幾中
其實marvel好多愛情線都寫得好悶 好多都無乜情感交流 只係不打不相識 之後咀咀咁
可能ww本身用女人做主角 而男人係電影上本身有性別定型 花樽極都有個譜 變相今集愛情線唔錯

超級英雄片最好睇既愛情片

同意 真係係套戲睇到ww所講嘅Power of love

Gal Gadot, Goddess of Love

這些機會

close enough

God of War->God of Truth->God of Ponies

我終於找到我女神啦

佢以色列人嘛
男女都強制當兩年兵

女人用呢招無味道

真．男女平等

我都係
Gisele死我好唔開心
知佢做WW 就開始期待

咩春，係ww1入面冇所謂ww2戰入面既侵略者，集中營大屠殺，反而係協約國殺尻同盟國太子在先

仙氣

我覺得感情線幾好，男女主角互相吸引，感情未到深處但男主角犧牲自己，有d可惜但呢段情註定不得善終
Gal Gadot 真係好靚好有型

m記賣bromance

black adam villain 黎wo, 仲要白人

再講毒氣係使用係當時都冇咩條約束縛

睇到WW咁好戲之後,好期待JL上映,剩係睇trailer就知Aquaman應該好有趣
不過希望唔好cut到仆街

老實講Aquaman同我睇漫畫印象中感覺真係差好遠
不過係睇到佢表現之前我都唔排斥

Aquaman sucks

Shazam 以前叫 Captain Marvel, 好似版權比Marvel拎左
之後就用佢個變身咒語Shazam命名.
超人話Shazam係唯一速度上可以追到Flash既, 因為佢有Speed of Mercury (即係Hermes)

Word used to change Billy Batson into Captain Marvel (shazam)in the comic book series.
Wisdom of Solomon
Strength of Hercules
Stamina of Atlas
Power of Zeus
Courage of Achilles
Speed of Mercury

Word used to change Mary Batson into Mary Marvel (女shazam) in the comic book series.
Grace of Selena
Strength of Hippolyta
Skill of Ariadne
Fleetness of Zephyrus
Beauty of Aurora
Wisdom of Minerva

Wonder Woman 同樣有幾個希臘神(羅馬神)既能力

想問下睇4DX 定 imax 3d 好

In WW , we trust!

imax啦

Wonder Woman係有希臘神祝福同賜予神器

chris pine個樣崩壞

有啲似將軍個樣

SHAZAM vs WW 如何?

我照舊都係咁靚女

‘Wonder Woman’ Conquers the Domestic Box Office With Heroic $100.5 Million

希望長拍長有

is that you 小智巴

佢一下膝頭頂到個德軍落街果幕，再加慢鏡＋音樂，型撚到

估唔到Chris Pine係套戲有意外驚喜，
佢同Gal Gadot真係帶起晒成套戲
Gal Gadot 真係無死角咁濟邊個shot 邊個角度都係咁靚女，
希望佢趁而家仲係咁索拍多d 戲

兩個好有化學作用

Yes 套戲值得推薦

小智巴冇連登ac

岩岩去左舊登一轉

d人竟然話CA1好睇過WW

推到Diana 同Steve睇到

唔係你地講個個,我係舊登唔係呢個名

痴撚線呢套野都咁撚多人吹奏

下半段爛撚到仆街 尤其隻ares出左黎之後真係冇眼睇，劇情又on9，動作場面又核突，好懷疑呢套野係咪兩個導演拍出黎

有無Diana 以前d 丁圖丁片 我忍唔住la

其實真係入場睇靚女冇人討論劇情
動作場面打boss就真係膠左d, 大肚婆打兩個呀伯都真係冇咩睇頭

打戲on9 之外
其他真係ok
仲有女主角好撚正

劇情點on9法？

Hater講野要論據咩？

真心想請教下, 閣下覺得邊套超級英雄片係劇情唔on9又好睇??

Easter egg by 小智巴

睇女又推得爆一個post
冇人討論劇情又推得爆一個post零廿幾頁

好期待Aquaman

根本殺左個將軍就應該完，係都要整隻戰神出黎，搞到後面好似超人打怪獸咁

打手講野都唔使論據

Batman Logan CA3 watchman iron man12

痴線佬

Aquaman Sucks

ca1,2反而無
ironman2

柒到呢
ca1邊一part好過ww?
講出黎自己都笑啦下話
配樂？畫面？動作？角色成長？
就算係普遍人覺得ww做得冇咁好既boss fight
都好睇過ca1個boss fight啦下話

班hater愈黎愈好笑
舊年先用RT個分幫m戲打J打足一年
今年既呢個時候終於突然群起正視RT評分機制，公信力問題
仲肉酸到拎套冇人care過既ca1想將ww比下去
對家fans好多睇死都係avg1先落坑
ca1有幾多個有入場睇都成問題，學人拎phase1戲黎比較

講返轉頭，我都覺得RT個分係比多左
不過比得好
因為可以比班on9有機會將心比己感受下
再欣賞下佢地拗無可拗既argument

CA 12好普通，唔係差都唔係好，反而CA3劇情有轉折而流暢，動作場面都比前兩集好, iron man 1 2冇乜特別出色既地方，但係劇情同打斗流暢，所以都唔錯

作為一套英雄片唔需要話劇情有幾高深，但起碼要流暢，武戲一樣係流暢唔突兀就ok

WW前半段係真係幾好，個陣係戲院都心諗dc終於拍返套似樣既野出黎，尤其係闖村莊個到的確拍到個氣勢出黎，動作場面睇得出係有度過

但係最尾都係轉去打大佬個劇情真係好突兀，d動作又係尻撞,十足超人打怪獸咁，真係爛撚到

你依隻叫個人觀感唔係叫論據播

咁呢個post所有人都係個人觀感啦

睇戲不嬲都係個人觀感，你覺得好既我未必覺得好，我覺得好既你未必覺得好，定係你覺得係呢個post入面淨係可以討論套戲好既野？

有冇gal gadot既電話wallpaper share下

ca3 邊part 打鬥好過ca2
淨係講你話既打大佬劇情 ironman2 咁既對掌收撚左大佬皮原來叫好好
不過唔離咁多題

我都想要

yes！係你叫人講論據，無錯依個post99.9%都係感受，無咩問題丫

有ca3反而冇ca2？
講打鬥ca2 d近身肉膊拍得好好
劇情更加同普通英雄片唔同，表面上係英雄片，實際上係特工片
至於ww既打鬥場面，如果做到大超打zod果場既質素就真係更完美

我想問下殺完將軍劇情上可以點完？
後段ares出現同steve嘅對話先可以令劇情完滿

其實有d驚Aquaman (講緊個角色 唔係套戲)會變做thor 2.0

又係皇族 又係大隻佬貌似型男其實on9仔一個 唯一分別就係 arthur=混血 thor=純種

Thor又咪係混血

i mean皇室+human

好彩jason momoa冇染金個頭

最尾打戲爛左少少姐

唔影響劇情既

唔明d人屌乜

講正經就講最後場boss戰，你睇時太著重睇cg忽略左導演果段其實講緊禪理
ares同diana 係到好似回合hea打，其實每回合都相對diana心態變化，當然ares如開始即殺diana可以殺倒佢，戲中佢都講左，佢唔殺目的係黑化diana變成另一個自己。
要留意係打到中段開始，diana被攻擊炸到聽唔倒野steve同佢講最後返話起，到steve犧性後diana發狂爆seed殺左唔少德軍之後，準備用坦克之際殺dr poison佢想起steve，果一剎那就係一念天堂一念地獄，殺左博士就變成另一個ares，唔殺dr poison後佢由之前聽唔倒steve說話變成聽倒，因之前佢係耳去聽回憶起變成用心眼去聽，感受到steve返話後覺醒變左god mode打敗ares，唔好齋睇講Ｄ動作好唔好，要睇下戲內容含意麻

兩個神打交唔係諗住駁拳咁打下嘛
雖然打得唔夠mos激，不過唔係跳完part舞就殺到boss已經好收貨

咁咪好似Martha咁，含意就一回事，但表達就表達得柒

仲有回合制我掟爛鐵你掟木真係好on9

人地都講到明"英雄片唔需要話劇情有幾高深"
你講呢d冇用，佢地睇開隔離唔care呢d

btw你講既我都同意
唯一係ares可以殺到ww果到我覺得唔係
我認為ww本身能力就係ares之上
至少當時既戰鬥黎講係
ares應該已經過左顛峰期，而且比宙斯打傷應該都未復元
宙斯安頓ww係themyscira安全成長，可以因為ww本來就係對付ares既殺手鐧

冇錯
神對神既決鬥黎講，mos做得好d
佢地可能覺得ww對ares又要打到好似ca2咁體操拳頭交就叫好睇
笑撚死人咩，要睇呢d我睇殺破狼新警察故事仲好睇啦
有班人一味話差處理得柒
但係再chok下佢地講深入d, 舉d佢地覺得好既例子出黎果陣
就露撚晒底笑死人

呢個aquaman點都唔似on9仔呀
我覺得佢似斷手嗰個aquaman多d

可以殺diana係Sir Patrick未變ares前講，目的講左係引領diana黑化，diana未入god mode前ares一定殺倒diana，係戲初段沙灘時德軍槍都可以槍傷diana，佢阿姨都係幫佢擋槍死

Ca2普通 淨講動作 ca2都好睇過ca3
Im2劇情流暢喎 笑撚死人咩

都係既
未完全開發既ww會輸
我諗所有人，包括hippolyta都唔知道ww既潛能可以去到邊
所以先冇進一步train up佢，而ares都冇加以防範

啱啱諗到啲野

唔計zeus 當時ww出世 全世界得返ww+ares兩個神 其他俾ares殺哂
ares: "it takes a god to kill a god" ->only ww left-> 所以ww順理成章咪係所謂嘅'god-killer'囉

原來唔少人覺得最後boss戰撞黎撞去差
老實講, 情況同mos一樣, 角色本身係力量型, 仲要2個都係神, 仲會expect佢地打普通拳頭交? 將boss戰寫到第一場戰役咁, 又會有人話ww神黎同人打唔公平無高潮. 只能講如果接受唔到呢種衝撞式打鬥既話, dc大多數既戲本身已經唔岩你口味, 與套戲既質素無關

個人覺得boss戰黎講係英雄片入面都係入到頭5, 過程流暢, 由一開頭轉折位比觀眾反思下, 到之後角色成長得黎唔突兀, 至少如果你投入睇套戲就肯定係, 比起bvs boss戰好太多 (superman打打下溝女反高潮, batman仲要食花生). 成套戲鋪排得幾有心思, 盡可能滿足哂鐘意對人打, 衝撞咁打既觀眾, 劇情流暢帶有反思同感動位, 個人覺得係對得住個分數

睇trailer 佢似戰鬥狂,企係batman架車個陣幾野性

1. "YEAH!!"
2. "Dressed like a bat, I like it."

兩個合埋眼真係以為thor講

見佢講完果段已經唔想理佢
係咪當人無睇過

睇完ww終於知點解ww見到超人死之後傷心咁望上天

Which Chris? Which Steve?

無超能力都可以做英雄

我都覺得boss戰合格有餘

有mos既質素就更好

琴晚睇完，係幾好睇既，但未去到d人講到咁誇，算係DCEU最好，但唔係英雄片最好。
劇情都係大路野，動作戲ok 但可以更好，選角唔洗講無得彈，Gal Gadot同Chris Pine都好好J
特別係Chris最後渣飛機個段，表現出對死亡架挣扎，真係睇到想喊
唯一on9係最尾ww跳出去，好tvb
整體我覺得10分有7分

爆seed個下背景郁打士兵真係

The one fought against German and ended the war.
Which war?
The World War.
Which World War.?

佢臨自爆果刻個淆底樣

上左ww先上 bvs
個反應一定好撚唔同
on9wb

唔洗勞氣
11月返煲ww>mos>bvs>ss(如果得閒)>
等JL

SS真係不了 又唔關事

我幾鍾意doctor poison最尾甩左個面具 露個裂嘴出黎 然後路平教授話呢個女人幾醜陋
doctor poison最後流眼淚個shot
然後cut番去之前耳鳴個時steve段對白
幾有心思

我又覺得未至於不堪入目
起碼我身邊d乜鳩都睇既fd子都enjoy
只係學你話齋，暫時同主線冇關

steve溝Dr poison個幕好正

SS上youtube睇post credit scene就得

琴晚又睇咗次bvs ww scene,
其實先上ww,再上bvs,觀感會fit好多
仲會令人好懷念ww
唔洗好似舊年咁，幾多人話套戲到尾無端端走個女人出嚟

成套戲好多細節位都幾有心思
真係feel到係女人導演嘅作品
處理得好細膩

一開始fat black west講懷念大超果幕都ok

agger
雖然前段有Gal Gadot 出現
不過BVS WW 出黎嗰幕好正

應該出左呢套先，
然後bvs trailer 唔出WW,
當觀眾係bvs見到ww就會
另外仲會有班馬後炮話一早估到有

真係咁鋪法諗下都超正

ss 其實有無講到咁差既
只不過David Ayer連自已既水準都無
有d過份

但係bvs初登場，
bruce準備click入ww張相，個beat開始哼果度都好正

動作戲有進步空間
特別係最後打大佬果part真係唔太得

講動作最好睇係MOS
完全睇到正邪雙方係勢均力敵

講到尾結論都係bvs trailer唔出doomday就搞掂

ss d劇情真係唔太得
老土之餘好馬處 好多位都好突兀
動作戲都幾好睇既

後半堅係敗筆拍得差，
1,支劍吉完將軍血都冇滴，抬頭望上天花板見到支劍尖，新淨到,下一幕，新淨既劍，冇血既再下幕，斷q左咁兒戲，你先前放咁多篇幅做咩
2,舞會又係好兒戲，直接"潛入" 直接離開，秒速換裝
3,最後博士都冇交代下場，都唔知有冇死到，佢爆seed打死幾個兵，咁博士呢可唔可以交代好d

你問得依幾個問題，令我明白點解王晶電影重有市場既原因

你放咁大篇幅係博士到，我想知佢個下場都好合理呀

我覺得打ares劇情上無問題

因為ww殺完將軍發現d人照搬炸彈
然後開始懷疑人性

之後發現將軍並非ares
到最後殺完ares d人丟低哂槍

係一個幾好既轉接

不過打鬥方面真係唔太好
正常應該係劣勢 > 勢均力敵 > 反敗為勝
但今次ww係一開比人壓住黎打
後面一爆seed又突然屈返ares機
無左中間勢均力敵既一段

博士篇幅都叫大
似乎你幾鍾意睇佢

媽呀愈黎愈好笑

me: "Oh, shit."

整爛把劍就係ares所講假象咁既意思姐，女王又唔想同diana解釋曬全部咪唯有一直瞞住佢

個人見解
1 pg13應該唔想出咁多血，劍就擺明係trick,要令ww同觀眾誤解劍就係godkiller
2 加快節奏，無大意義細節少講
3 博士應該無死，不過以套戲計，佢都唔係核心人物，留白咗第日仲用唔用佢都方便

劇情上係ok既，但係血包唔使咁慳得唔得睇完冇咩感覺，我睇唔到手刃仇人，幫條村報仇個種feel. 先前仲怒氣max, 單刀赴會直搗黃龍，可唔可以比d血比d火我睇

起碼大過你係火焰背景用盾牌批死個幾個兵先啦

本來睇到ww爆seed,會expect果段會好似呢段2:00既質素
點知係火焰背景郁

諗起呢個

好奇怪既反駁。
竟然係講點解咩咩咩出場咁少。

北美100.5m已過

屌你老母
我第一次睇

仲要係裂口女
雖然最尾流馬尿做得幾好

講二幕殺定放都好呀，話哂都算大反派，放低左架車就當好似冇左個人咁，最後bbq連影都冇，反而拍d 二打六，即係點

仲有其他神
個故事只係話"派去"打ares嘅神都被殺
我相信仲有好多其他神
而DC都唔會咁蠢閂自己後路話所有神死晒

好彩佢唔多關事

神奇女俠由小朋友到出城，不知用了多少年成長呢

In addition to the historic $100.5 million that Warner Bros. and DC Comics’ latest lassoed in at the domestic box office, international grosses at 55 markets accounted for $122.5 million this weekend, giving the movie a global opening of $223 million.

係喎你啱 當我無講過

唔怪得有少少熟口熟面

三刷同fd睇，睇完之後我問佢boss fight係咪差。
佢同我講:
你揾唔揾到五套boss fight好過佢既英雄片俾我？

超人都話自己係最後既Krytonian然後
Zod:Hey there
Kara:Yo buddy

其實hippolyta同diana講個段故有幾多成係真

spider man 1,2
Man of Steel
都係放棄

batman 3部曲

大家講到mos啲打鬥咁高質 係時候翻睇

tdkr

spider man 1,2 boss戰好雞播，第2集重好Ｄ起碼場mary jane終於知peter係豬豬俠，當年睇時真係幾感動，但1綠魔比自己架機自插真係好一般

DC終於有一套比人讚啦

希望DC同M記平分秋色....拍多D好野比我地睇

Ca3 tony vs winter soldier, ca算唔算

gotg1 DANCE OFF!!!

把劍最撚好笑
完全靠害

呢個高質

Boss 係屍毛

M記CA2 final boss 打 winter soldier 好過 CA3打 ironman 我自己覺得

姐係坐住等人捉果個

想問下
把劍俾ares 燒左
但點解之後又有返

btw有冇人同我一樣好撚期待black panther
CA3第一次出現已經迷上咗佢

點解wb唔出左Ww再出mos同bvs呢？

cap 3睇時娛樂性好豐富好好睇，但個劇本太刻意公式堆砌，睇完真係無咩去細味，cap2就唔同高質好多

bvs好似係第二把??

鑄過把！就算bvs個盾都唔係ww個盾

Ca2 最後場boss fight其實拍得麻麻

呢幕經典到打哂冷震啦

套甲個色都唔同咗 bvs個時啡色
但ww電影返到現代出場end又係紅藍甲

CA3有少少文不對題，Topic格局大，但呈現效果比想像細，由人心分離壓抑到私仇舊恨，雖然令觀眾易入口但變相其他參與者會路人化

機場大戰擺明Show off技術，算啦。反而最後一戰既矛盾帶到，我覺得CA3主要評分來自呢度多於機場

舊年多套英雄片，但滿意既好少，只係話題性十足。相反今年已上映既三套都極具質素，還望後半年三部可以加油

可能係兩個套換住著？

太暗 (好似係)

好似係暗紅色啊？

cap3打boss其實唔係打ws，最後場boss戰其實係毀滅３隻天空艦，我講係成套cap2姐

其實入面既神係咩黎?
應該比超人幾下ko

今套WW完完全全就係做到條片講dc前兩套做唔到既野
睇完之後真係見到哂WW既成長同佢既掙扎
之後會令到你中意同留意呢個角色
（好似細個第一次睇iron man 1咁）
但當然Gal Gadot 係其中一個大原因啦

想講既其實係一套英雄片boss fight其實重要性其實唔係想象中咁大。
講動作，
ww有天堂島，no mans land ,巷仔 三場絕對係夠資格入top10
最重要Boss fight果場個重點其實唔係打鬥。
講劇情，
我又真係三次都見唔到有咩問題。
講反派，
我就不嬲講反派表現弱絕對唔係英雄片既敗筆。

ares/zeus etc. 係希臘神
漫畫大超魔防接近零 所以好難講

遠攻用super speed heat vision玩遊擊

巷仔拍唔上另外兩個下話

BTW紅字果句因住俾人話懶有深度

Ares玩瞬移

但ca2天橋大戰又好過final boss fight

大超魔防分分鐘低過batman

mos其實唔差開頭zs想玩dk 3部曲，所以有好多留mos 2交待，但華納突然改晒成個project轉做dc宇宙，臨急由mos2改劇本變bvs，先攪到套bvs先天殘缺既怪胎劇本出來姐

咁導演將成個Boss fight 斷開幾段係有佢既理由喎

唔會俾人話啦，隔離廠更加唔注重boss fight既

CA3有少少失望係個矛盾位帶唔出
個accord寫出嚟係想帶出英雄救地球嘅附帶傷害要點負責
im認為avenger呢啲大殺傷力武器要受監管先可以同公眾交代
ca就認為英雄係背負埋救唔到嘅人嘅重擔 但都要繼續做落去去救可以救到嘅人 條約監管只係卸責又綁手綁腳
呢個矛盾係寫得幾好 可以發揮到成套戲嘅立意 但個tension淨係出過幾幕就被ws搶咗 個條約變到可有可無純粹係推劇情一步
利申：team ca

一早講過mos係dceu第一炮
入面已經舖晒easter eggs出batman
不過本身既mos2改做bvs就係事實

mos2一係出埋Shazam同Black Adam

exactly
ca3本來im ca之間既理念角力開左個頭
後尾變左gay佬3角關係爭風吃醋

點解德國佬會講英文

我都知有batman,個韋仕衛星同lex大廈

處理得好嘅係得ww steve 同個中東演員呢三個設定係識德文嘅人有同德國人傾計

漫畫CW入面寫到IM勁撚賤
電影就冇咁仆街
係唔係好事

其實Diana都幾長情下，過左成百年仲掛住Steve

被連登仔話係JL公廁

漫畫係公廁wo

仲掛住Steve
不過間唔中同下其他男士做愛

同老爺/大超扑嘢果時嗌錯"Oh Steve!"

經過機場IMAX忍唔住二刷
真係好睇過哂呢幾年d英雄電影

Bruce: Diana
Diana: oh Clark

Batman V Superman 2

"And if it all goes according to plan, Jenkins is more than ready to return to the character for a contemporary-set Wonder Woman sequel (she and Gadot are contractually committed to a second film)."

美國

唔通有珍珠港

香港票房過20m
算唔算快
最尾應該收到6,70m

其實當初唔出bvs,出一套batman solo可能仲好

再modern啲有咩打？2000s US/Iraq?

6,70m冇可能啦
有50已經係奇跡

全球應該好高
連marvel d 演員都加持

唔夠一個禮拜就20m
之後唔會得50m掛

明明睇injustice 時好憎WW

點解gal gadot 會做得咁正

how to 經過 入去幾個鐘睇又幾鐘

依家d票房生命週期愈黎愈短
好多大片第二週已經50%drop
加上暑假檔期密麻麻

根本就唔應該當injustice ww做default ww
雖然佢平時都係串串貢咁
但係呢套係origin嘛 俾我地睇初出矛盧 天真無邪嘅ww

佢揸住劍盾行去旋轉門時好得意

食雪糕

Injustice個WW真係黑人憎到

"You should be honored!"

我星期四上機前應該四刷

睇咁多次做乜
認真戲院睇戲睇1次都已經夠,邊套戲都咁話

屌

yes四刷開始有啲離譜

我等第時bluray再重溫，響屋企開重低音聽

四刷
真愛fans

題外話，其實以前少林足球都睇左5次

其實我都幾鍾意Dr. Poison個角色, 佢同將軍都有少少洒左, 難得前面將佢地形象塑造得咁立體

話後半段差既人識唔識睇戲？。。

後半仲精彩過前半

第一次買錯4d 觀感差左，所以第一日已經二刷
我真係好中意套戲 四次唔多
落之前應該會睇多次

你地去你的名字嗰post睇吓就知4刷係小事嚟

剩講boss fight大把啦

講動作特效
mos
avengers 1
im 2

講深度
dark knight fall
xmen dofp
ca 2

真係普遍認為有問題既apocalypse boss fight
我都覺得好過ww boss fight

ww係拍得唔錯 但今次boss fight係拍得唔好
無必要盲目吹奏

Avg1 im2 boss fight

avg 1有boss咩

avg boss fight係咪hulk撻鳩loki果度？
咁又真係好多人覺得好d既應該

全世界彈緊ww boss fight喎大佬

計哂成場小怪啦緊係

你知唔知乜野叫做boss fight?
冇打過機都應該識英文下話

都係有人盲踩我先講出事實。

打機隻boss都識召小怪啦

我星戰都4刷
不過分別同唔同人既

當然唔同人，點逼人陪自己四刷

北美
52% of #WonderWoman's opening day audience were women, 53% age 35 and under. First modern Marvel or DC film w/ female majority.

groot巴我回緊呢句呀

但定頭盔先，avg我戲院睇左5次
整體係處理得好好，好過ww都無可厚非

但係你覺得打足成場小怪，個boss掂兩下就收皮係better boss fight既，我心諗

都唔緊要，你仲提埋im2 boss fight
成套戲比人屌得最甘係呢part

最後仲學人講深度
其實你地撻呢個term仲多個wb甚至dc狗本身
究竟你口中既深度係指咩
ca2, dark knight fall(?)既boss fight係"深度"上比起ww有d咩突破？
我很感興趣

你可唔可以睇下loki有咩打戲先吹奏avg boss fight

應錯人

果句野重點唔係ww boss fight有前五。
係好既超級英雄片唔需要有最佳boss fight。

都係同緊果班夾硬抽一part'差'既戲去話套戲拍得差既人講。

呢個要諗吓先get到

華納識玩既唔該拍套ww + hq+ mera

想問跳水救美國佬果嘢有無噴椅背水?

前半部ares未出真身前 拍得好好 近乎完美架啦
後半WW同ares對打變得好滑稽 同成個戰場格格不入 ares造型又柒 又拖得長

而本身以為想帶出有無ares 人都會打仗 可惜後黎打死左ares d士兵即刻停手

另外我認為最柒果點係 明明套野都唔少外語場面 點解佢班德軍唔講德文

巴打skip哂ares同ww既對話內容

等Gotham City SIrens好過啦

我喺外國睇
見好多成班女仔一齊睇
有呀媽帶自己個女睇

巴打邊度睇

睇睇下走左?

乜事

今次真係秒殺晒全部英雄片。

我咁多年睇咁多戲，最正是madmax(但啲fd，網友好似無睇過)，星際啟示錄，WW。

提提大家DC美劇 gotham都係超晒班。

澳洲

11月JL已經中左兩個

Amber Heard

屌你老味三個演員都好尾機

扣左johnny depp 50分的奇女子

見到amber heard張劇照 唔怪得james wan要改佢套衫

講Fight我會咁樣排

Tier 1:
Superman vs Zod
Batman Warehouse fight

Tier 2:
DC trinity vs Doomsday
CA2 Captain vs Winter Soldier
Superman vs Faora-UL
CA3 Airport & Final Fight
Wonder Woman no man's land
X-men first class final fight

Tier 3
GOTG2 Final Fight
Wonder Woman天堂島
CA3 Bucky逃出大廈到公路追逐
Logan final fight
Ironman 第一次showoff
BVS Batman追殺Lex Corp既汽車追逐
Deadpool : Count my bullet

Tier 4
Wonder Woman Final Fight （天翔十字鳳）
GOTG1 殺入Ronan隻船
Ironman1 final fight
Deadpool vs Francisl last fight

Antman vs Yellowjacket (覺得對件衫運用足夠）

WTF tier
Thor all fight series
Iron Man 2 final fight
Iron Man 3 final fight
我黎講數既⋯

以上係個人觀感，無放上去既因為自己唔太留意，基本上我鍾意DC打鬥多於Marvel. X-men我基本上好難評分，天啟既打鬥睇到我好脫力

JL套衫靚d

ca2淨係ws玩刀仔，ca困lift逃走同埋一開波潛入隻船都值得上Tier 1啦

其實你地點去rate一個final boss fight有咩準則？

睇果時有冇毛管洞

我評分法係創意度、破壞力、鏡頭運用效果
CA2點解冇排Tier 1 係少少偏心，佢係Tier 2 以上但Tier 1 未滿

背景郁個下真係動起晒

其實WW 喺現代返咩工
好似都幾有錢

古董商

大超最乞食

但其實以佢能力應該做邊行先會搵到大錢做到Batman以下既有錢佬

Suckman好似工都冇
Flash csi cyborg 就學生

本來入去接機，我又早到，班機又delay
而且未去過機場imax, 一舊水好過坐starbucks

開頭DC個logo係咪代表JL有GL

預定個人電影係2020後，我好奇會否先出場

上年公佈咗Green Lantern Corps, coming in 2020 暫定

仲有batman batgirl 呢d未有確實日子
The flash 會唔會電視版做完都未上

班女人

博物館
好合理
佢見證晒啲歷史事件
BvS都show到佢識野
JL teaser都有show到佢喺博物館

ua 唯一正場

地盤

地盤+地産商 一條龍
一日起幾廿棟樓
Kent Corp一年追得上Wayne Industries

差唔多一星期，Rotten Tomatoes 仲係93%, 唔錯喎

聽日開追數post

咁都唔差

唔知WOW咗未

shazam同black adam斬開兩套上

Shazam 搵到人做

細路難揾

睇第二次先知Artemis 有出，不過下集未必會再出啦

有冇人見到zack

睇唔到，有人話係戰壕入面其中一個德軍？

Ca2 反而boss fight 係最唔好睇
第一次撞牆追Ws接盾個下仲好睇

初頭潛上隻船
踩牆跳上去果下都好正

頭先又再入去睇多次

最有機會由Tier2上tie3 係Ca3 同no mans land

tier1下話

係

ww後面係ca, ws同埋狼人， 即係話又係barry allen整咗啲flash point先會搞到個世界痴晒線

已經預視到

dceu連續兩年都捧紅到一個女角，呢樣真係勁過mcu

WW 無返咁上下氣質係cosplay 唔到

2019年 mera

唔夠一星期咁快二千萬

hq係癲雞一隻，香港大把
樣唔似性格似都容易入戲

ww唔同，唔係咁易既葉師傅

我覺得2018有batgirl

最撚醒係佢
ww1果陣求其執d爛銅爛鐵
擺到今日又唔知賣幾多千萬

選角都未定

唔係邊有咁多錢買靚衫

可以秘密行事既

marvel都捧紅左Black Widow同Scarlet Witch
想知Scarlet Witch官方譯名係乜

我覺得以而家個時間表
要加新戲上,最近都要2019

有個女演員話有興趣做Batgirl唔記得咩名

緋紅女巫?

2018得一套上，要排一定有位

但係係港女入面既知名度應該拍馬追唔上Dc 個2個

如果2018上的話,應該要而家開拍喇掛
Aquaman12月上都開始左,而家仲未開趕唔趕到呀

Dc呢兩個神級

james wan

Elizabeth Olsen都好正

DC選女角真係贏曬，其實緋紅女巫個演員都好正，不過戲份同造型真係輸蝕啲

四個女角既風格完全唔同
BW：強悍，成熟
SW：嬌柔，靚女
HQ：病嬌
WW:真·女神

amber heard又係cls

佢張走光相

Suckman原本話7月上嘛

link?

留名等Batgirl
Gotham Siren個幾個應該都好撚殺食

今年十月前開拍趕到下年上都唔係咩問題
Batgirl 同Gotham city siren都得

最怕真係趕，劇本唔得趕套爛片出嚟

試睇一定睇Oldboy

編劇工會搞罷工，真係驚影響質素
唉，Ben又唔執導Batman

1001

1001記得開新post ah

David ayer之前twitter 講過達成左共識。
所以唔影響佢